防線唔夠資源解決方法/討論

見到有post提到香城online入面由最初用鐵欄 用到7788用磚 如果磚到用得8899應該點好

朋友既友建議可以試用工業用既plastic wrap 圍住2條燈柱包厚佢做防線 防線後遠程攻擊

歡迎玩家討論可行性或其他建議

利申：純遊戲策略討論 現實千其唔好咁做